大家覺得屋企人有冇偷睇過你櫃桶？

我諗十個老母有九個一定開過嚟睇

我個櫃桶專放垃圾

咁由佢地睇啦

我試過放森之妖精做Cover我個櫃下面嘅野,
然後有日老豆老母好認真咁同我講：
「識女仔啦, 女仔好啊」

我媽開櫃桶收埋哂我哥個ex 啲情信

畀老母見到我衣櫃隻飛機杯

屌巴打好慘

點解要收埋佢咁戇鳩？

驚佢放唔低個Ex

gay？

我老母直頭搵到我本收埋左的日記出來，睇完仲問我寫果段野點解，痴L線

我屋企人都係咁，之後索性唔寫

我櫃桶全部都係顏料同畫紙老母亂搞我會叫佢買返比我

我試過想借把較剪開我細佬櫃桶
見到唔應該見到嘅嘢，我閂返埋到而家都冇提過

咁佢地咩反應？

慘得過老母同家姐直頭見到我打J

飛機杯?

一定有架啦！
所以我不嬲好小心！

我都係，嗰陣小學，佢重改晒啲錯別字

我試過買假昆蟲擺落去

灌腸用嘅嘢

一定有

又係一個GAY佬?定同女友玩

冇問呀........

佢有冇拍過拖咪知

冇見過

......

慘呀

咁嘅理由都有

駁唔到。。。
不過連登仔有女同佢結婚先算

老母睇偷我本書記佢仲同我講，見我寫咗有一日偷咗佢20蚊

實情我偷咗200

習近平都喺你櫃桶

咩情況會見到

一樣，嗰時仲要已經十幾歲唔係細細個
一入屋見到睇小說咁響到睇緊我本日記
真係嬲到成個人震哂同喊哂
仲要話返我轉頭話寫咁多英文睇唔明
痴撚線

呢個真，我都試過，偷睇就算，仲要改錯別字，仲大模廝樣覺得無問題，係為我好......

幫緊佢果時

點解你會知係灌腸用

畀老母見到我件熱血公民tee

睇樓主你出左櫃未？

仆街阿妹成撚日搞我櫃桶，我一拍拖就搵我條女送比我既情信禮物睇
到左依家條死八婆讀大學都仲會咁
問佢兩句拍拖未就話好撚煩
正一死八婆

唔一定要用過先知嘅

仲幫我執好話我超亂將我D雜堆成山，大時大節 happy share

好彩我懶冇日記

屌，之後發現身份證不明嚮床下底

有
佢啲行為好鬼祟

屋企個臭閪家姐係擺撚明
仲摷到亂鳩晒

屌佢到底幾時死

點解要同自己講大話

偷睇本日記入面有寫粗口 之後俾老母屌到仆街

係咪過曬期嗰啲？

好老實我真係唔知個樣係點有冇圖

自己search la....

銀行月結單都俾人搵來問依條transaction 點解用咁多錢
D錢係邊到轉來轉去
唔講仲以為俾人拉左當我洗黑錢要解釋

自此以後轉哂用e banking出電子月結單

屌真係好撚痴線，好彩我懶唔寫日記

改埋錯別字咁癲

屌呢個好笑，但點解要寫落去咁蠢同埋點解要報細數

馬丁你呢IQ題呢？

一定有是常識吧

學夜神月咁整個暗格

題外話，唔知點解我block咗你

經常啦

俾同事知我ac之後就好似喺佢哋面前冇著衫咁

i know that feel，我身邊好多fd都知我ac
每次開親po都唔可以講太多野

得本筆記

問題係好早嘅post睇追哂，成日喺人面前叫我達人

我成個時光機俾人睇哂

首先要有自己間房同櫃筒

馬丁你啲留言真係好撚鳩

自己知算啦仲要咁猖狂
佢哋完全唔覺得有問題

睇人秘密不嬲最開心